əfqan bayramov ur października azerski sztangista mistrz europy startuje w kategorii wagowej do kg uczestnik igrzysk olimpijskich w roku pekinie gdzie zajął miejsce jest mistrzem europy z antalyi osiągnięcia linki zewnętrzne